我做ibank，岩岩收到ceo電話，聽日最少上返28000

叫我快啲幫佢入貨，聽日就可以賺大錢，大家開唔開心

聽日星期日

豬到傻Q左
搵人捉返佢入青山啦

我收到既風係今晚就上到啦

其實呢啲post有冇得拎去證監或者報警？

傻人發現案

樓主係咪排緊隊上IFC悶得滯上黎開post呀？

岩岩好似收到樓主老母電話 話個弱智仔係我生
點算